唔知00後點睇粗口pepper pig?

唔知會唔會有以前睇新白雪公主個親切感？
但對比新白雪公主都係差幾皮

利申 90後

好撚低質啊屌你老母

00後係咁上下